我覺得今晚係一個小小嘅奇蹟

由知道呢件事個陣我仲諗緊會唔會夠人。

因為其實我覺得件事有啲膠。

去到尖沙咀行緊上去個陣我都仲諗緊可能得小小人。

去到海傍排緊人鏈個陣我仲諗緊條龍去到邊，直到有人同我講佢係紅磡行過嚟。

係TG見到人鏈已連。

我係覺得感動，覺得我哋真係好叻。

竟然真係可以連成一線。

香港人真係一次叻過一次。

之後臨尾有人提議唱海闊天空，我個心已經沉一沉。

但係我諗翻，只要件事唔好嘉年華化就得啦。

大家一日仲記住我哋五個訴求仲未得到回應就得啦。

今晚有一個奇蹟嘅出現，我相信將來有一日我哋都會再創一個奇蹟！

我越來越相信我哋好快可以係煲底除罩見面。

最後，我想講，我呢一刻好驕傲我係香港人，我想同咁多位手足講我愛你哋，即使有一日我俾人拉俾人鎖，我都無悔。

但係唔好再自滿，我哋要離成功嘅道路仲有好遠！

我哋仲要為八百幾個手足，同6位義士拎翻個公道。

我哋依家仲活係白色恐怖下。

我哋一輸，就會俾人清算！

下個奇蹟靠我哋每一位手足創造。

8.24朝早機場，下就觀塘見！8.25葵青見！

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

Stand with Hong Kong
Fight for freedom

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

我愛你哋啊，咁多位手足

不忘黑警濫權，凌虐手足，必需清算。五大訴求，缺一不可。

香港人唔好比佢停

光復香港 時代革命

一開頭我都驚唔夠人

但估唔到

香港人！反抗！

一路見到tg一路講邊區邊區，到最後成連成個刻，真係好感動

推，

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

我愛你地😭😭
聽日和你塞！

推

push

已簽

塞完記得入觀塘

只能專重
因為我覺得膠化咗件事

你贏到世界專重
但世界唔會幫你打共產黨

我喺彩虹，香港人真的令我感動，keep 住落去，令我睇到希望.

樣樣都做下先得架嗎

驚左成日會唔夠人 最後見到咁大反差 真係好感動 為香港人呢個身份覺得好好好自豪

光復香港時代革命

老實講，我都好似未見過，香港人咁一條心
以前我以為好多香港人，講黎講去咪錢樓車工
原來，我地仲有一樣野，係心，一顆赤子心。

各位香港人，我以你們，以自己咁愛香港為傲，所以我出親海外，我只會講

我
係
香
港
人

個重點係動員力同速度仲有組織力
到今日都仲咁勁
無論港共中共
都一定會投鼠忌器
呢個級數既人數暴力
佢唔小心真係辣著晒人去衝
中共就冇得唔出兵

老實講 聽到「今天我」 好抗拒
不過唔割蓆

無畏無懼

我愛你哋手足
以各位為榮

經過今日我相信唔會再好似以前咁。
真不徹不散！

香港感動系列

我都好抗拒，我都無唱到

好多路過市民一齊開燈一齊嗌口號
又有商戶同外國人派嘢飲嘢食
重見到遊客 live 人鏈，zoom 近啲多國語言標語

完全感受到嗰種上下一心嘅感動

所以我都特登嗌下英文口號，希望佢哋明白。
真係比較感動嘅一晚。

雖然係支持，但最初心諗星期五晚要動員咁多人實在太難，都諗住失敗，點知大家真係做到，仲要做得咁漂亮，諗返6月一開始時大家都話無得鬥要玩完，然後一路走來去到今日唔係天跌落嚟嘅奇蹟呀，係大家好踏實嘅努力成果！

我個位狂嗌黑警還眼同光復香港時代革命

如果係日頭個畫面仲靚，同埋多啲遊客睇到

We Will Never Surrender

我由尖沙咀碼頭行到紅磡碼頭先見到龍尾
一路都企得幾密，真係冇想像過咁多人

聽日機場見

塞爆佢

人數係一切
有九成人同意勇武

加油

老實講 我本身以為會係6月9之後最柒既一次
點知原來自己柒左

真係有好多人 好感動 咩年齡層都有

我頭先都係星光大道
頭先企我左邊個女仔同我一樣係單拖黎
希望我捉你手臂唔會嚇親你

今天我真係好反感，不了

香港人connect

一開始啲人話完全唔夠人 得10%
大家都係諗唔夠人點算既時候
擔心會做得好肉酸 緊張過會考放榜
好多晚訓唔好
原來大家完全冇諗過太多人點算
有人係咁問邊度冇人？ 邊度冇人？
冇人有回音 只係不斷傳黎 爆爆爆爆爆
我先知道 原來全香港 每一個集合點都已經爆人
經過今日大家應該繼續相信香港人係會互相扶持
有如此強同快既動員力
要相信 我地今次香港人
一定要贏！

有啲區唔唱海闊天空 淨掩眼同叫口號

今日見到好多唔同年齡層嘅人
仲有啲揸緊車 搭緊車 坐緊bb車
好開心

We are fighting a war, hunting a miracle

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

今晚和理非之夜所以都覺得無所謂
老實講一路睇連登睇tg都仲係驚唔夠人效果會柒
但結果真係連到三線個下有d感動

同你講 日頭就一定冇獅子山嗰張相
幅相係可以入教科書

推香港人加油

頂 睇到喊咗
呢個真係唔係奇蹟 到今日係我哋香港人一步一步行出黎嘅

五大訴求
缺一不可

講得好

本來以為會唔夠人

感謝各位

係雖然5年前我中學雞一名無乜幫過手
但一唱5年前啲萬人大合唱畫面出哂黎
不過我相信今時今日大家已經進化了

到咁上下班狗又出黎咬人

緊記原則 不被捕 不留血 鬥長命

up

we shall never surrender

人散心不散
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

的確今晚係左膠到極致嘅一晚

平時 香港人加油 我係絕對唔會嗌

但今晚我都有跟

屌 一撚樣
我一路搭車一路心諗
「唉屌啦 陣間會唔會成件事好膠好7」
我仲要單拖！
點知！
一出地鐵站 已經係人鏈！
有啲人仲自發去協調啲人龍點排好！
香港人真係好犀利
最後搞條隊搞到8點3-4 個字先叫排好
多人到癲！
唉屌 總之好興奮

不過同意既係唔可自滿
五大訴求！缺一不可！

stand with hong kong

i love u all 3000

X2 之前真係勁擔心唔夠人
香港人團結無野係唔得架

旺角個邊多人逼到好難拖手

去左旺角，好感動 好多路經同車上既人都有開燈

今日係mk 沿途都見到好多路過既市民同司機都會幫手打氣 係好感動

今日好感動

多謝各位

沿途d車慢行+響安+揮單
好感動

中意光輝歲月多啲

屌你老母諗住出去揾靚女拖手，點知出左幾個站都爆人，唯有一路行一路叫口號算

毒撚表示這些機會仍然不屬於我的

光復香港 時代革命

香港人加油

係彌敦道見過幾個廢老眼睥睥口upup 谷到爆個樣就想笑鳩佢

多謝咁多位手足！今日見到有好多上左年紀嘅朋友再一次用行動支持！就係因為大家互相支持我地先更有力量走落去！多謝你！

Stand with HK
Fight for Freedom

我愛大家❤️

我都好愛香港人！有你地先可以令我有動力一齊行落去！

Free Hong Kong

香港人好叻好團結

我愛你地

唱歌係有啲膠
不過唔緊要啦
凝聚到香港人就得
香港人 仍要繼續努力
一項訴求都未爭取到

聽日觀塘見

雖然有街坊冇加入人鏈 但都會開flashlight同細聲一齊嗌口號 真係好感動
利申：荃灣人鏈之一

今晚，原本以為mission impossible
點知係超額完成

一次又一次嘅行動，令到我哋每一位都相信我哋可以做到。

我哋每一位都唔孤單。

我哋要為埋所有出唔到嚟嘅手足行埋！

我哋一齊行落去

It’s now or never

Wowwww 連成一線

尊

Whatever it takes

一個和理非嘅活動，唱下海闊天空其實有咩問題
又唔係攔住你哋勇武叫你哋用歌聲感動啲狗唔好一碌鳩打晒海闊天空得唔得

係呀，一輸就乜都無，大家各自消失。

Push

612 721 811

呢個係和理非"升級"活動
所以我平時都唔鐘意唱今天我都有去
最後仲"俾d掌聲自己"
為左connect 一致訴求的兄弟
有咩所謂

我係香港人

我地一定必定要堅持到底
多謝你地無私付出

今日真係好估唔到

睇到起雞皮
加油呀！！！！！

8.24朝早機場

我愛大家大家真係好叻仔

個歷史意義咁大邊忽膠啊大佬，宏觀啲去眯啦

824
1點鐘觀塘見

真心覺得活動有啲膠
但唔知點解又去撚咗

感動

開頭係九龍塘話爆人，話星光大道無人即刻坐車過去，點知一去到沿路行想搵位入，成條人鍊都無斷

多謝沿路嗌口號嘅手足！好感動！估唔到真係有咁多人參與

大力推

Pish

時間有啲短其實。
如果有航拍影，太快完嘅影唔曬

老實講你哋呢d老手嘅陰影，社運新手應該唔知得咁多

其實個活動，連系全港，基本上全港都會聽到個聲音，亦可以保持住個份鬥志，同時好多都係馬路邊，亦有好多人睇住可以等佢地知道，香港人係可以好團結……（叫到喉嚨再次沙啞…）

完全係心聲

之前都講唔出咩係香港精神、獅子山精神
而家

可能好多人係即興加入
同之前快閃. 街坊幫拖一樣
呢D真正做到be water
之後行動方向可以盡量令多D普通市民參與

We are hongkongers we fight for democracy

知道好多人唔鐘意唱歌，怕嘉年華化。
但其實唔係唱比自己，係唱比外媒睇。Do you hear the people 呢的岩曬佢地口味。OBJECTIVE-ORIENTED

聽朝機場 下就觀塘

Stand with Hong Kong , fight for freedom

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

幫推

好重要 一定要今晚內入黎睇

機場好重要
機場好重要
機場好重要

Fight for Hong Kong
Make it Free

我係香港人呀hi

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

係開心嘅
等我拎套gear出嚟抹塵慶祝下先

同樓主一樣有相同感覺，真係好感動

自本來都覺得今日會好少人
但係今日真係令我到對香港人改觀
今日感住冒 喉嚨痛到爆都Lead住叫口號
Fight for Freedom, Stand with Hong Kong

第一次對抗爭群體有一種認同感
宜家連講野都無聲無氣都堅持同屋企分析完香港時事

今日國際反應真係好好
我本身朋友圈有超過一半都係不同國藉既人
大家都好支持 好驚訝 亦都對中國好不滿

我愛香港！
希望我地可以快啲響煲底脫低口罩互相擁抱

每晚10點 窗邊吶喊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

Stand With Hong Kong
Fight for freedom

愛你哋
未開始之前個個都好內斂散開各自各，
之後一連結就好自動波！
下次講多啲英文口號呀！

Proud to be a hongkonger

加油！
買緊電筒！

真係好振奮人心，聽日 觀塘見

同感
一直覺得唔會區區都連接到
點知，又真係連到
如果人少就會膠
但人多，真係感覺唔同哂

未贏架香港人
繼續輿論戰同海外文宣

好撚感動呀！！
824 825 826 902！香港人繼續努力！

我喺銅鑼灣，見到六福派人出嚟影人錬

香港人👏🏻👏🏻

開心埋今日就夠 聽日加油
一定要企出黎

求幫推比學生領袖睇

極反智！關於9月2中學生罷課！

本身見好多地方都冇咩人登記，好驚唔夠人
點知你地班友仔，個個都walkin

返到屋企睇相仲係覺得好難以置信
同一時間，唔同地點可以有咁多人
有種膠得黎好震撼既感覺
多謝大家今日一齊出黎

喺尖沙咀都有幾個外國遊客主動問我地訴求，亦表示支持香港人！We connected

今日買咗啦我係鴨記，1000lm 320m遠
淨化黑暗

我個邊 係有個單拖叔叔提議唱
算係咁啦
雖然對呢首真係麻麻 但都有一齊唱下嘅
不能浪費叔叔嘅心意

我個區連鬼妹都有

成件事膠得嚟又好鬼sweet 但未完架
光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可！

有時唱歌唔係壞事
和理非有佢自己存在價值

心𥚃話

五大訴求，缺一不可！

其實我今朝一直睇POST都好驚冇人去,仲係咁周圍問人今晚去唔去,
結果多人到上埋獅子山,真係超感動
我諗政府都冇諗過,香港人會一收工,即刻去整人鏈,仲要咁多人
證明今次唔止係學生既運動,而係全香港人既運動

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

8.24朝早機場，下就觀塘見！8.25葵青見！

8.24朝早機場，下晝觀塘見！8.25葵青見！

今日香港人好痴線

7點左右真係無乜人，都覺得唔會連到
但越夜越多，最尾多到要喺對面馬路開多條人鏈

我一路都覺得安排唔好，覺得今日會失敗，仲要咁多外媒影到咁少人會好㭍
點知今日咁多人，仲要後尾係多人得濟，真係好感動啊

真係好感動 啲車經過都響安 電車啲人又係咁叫香港加油 人鏈唔使太多體力勞動 又可以深入社區 香港人係勁嘅

推 聽日見

大家齊上齊落

日頭一定唔夠人
大多數人都係放工加入

感動完嘅手足，緊記接下嚟嘅抗爭！
記住我哋全部手足被人不人道對待。
一定要清算。
記住我哋五大訴求，記住我哋初心。
文宣同前後線不能小。
希望以後唔會再有手足被捕

今日多唔多外媒

真係好感動咁夜 各區手足都有上山 有朋友話嘉頓

感動，保重呀！長期戰呀！

ptsd

721

山都好多人 大家見唔見到

我愛香港！我愛香港人！

痴撚線，咪再唱歌仔，我情願你嗌口號好過，今日為數不少係度唱今天我，係咪又想去返14年咁比左膠騎劫

係，我一直以為星期五搞，好多人放工會來唔切，或唔想來，會唔夠人，打定輸數，結果

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

睇相睇到喊

想要高清大圖呀

8.24觀塘見

612 721 811 820

唔好鬆懈，唔好放棄。

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

由荃灣行到去大窩口，再出尖沙咀行到去黃埔都搵唔到位攝。

我見到有架香港加油牌既車係咁兜圈

star wars咁

唔好太sensitive 5年後就算係和理非都唔係5年前嘉年華唱k mode

我搭梗車出到去已經講梗太多人

多謝每一個
多謝大家咁愛香港
成個反送中社運令我發現自己係幾咁愛香港
我想守護我嘅家
大家加油!!!!!

喊左

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

試下用多d 正面詞語
唔好講_, 要講嬴, 講得多會潛而默化

we work in the dark to serve the light

其實係幾好的社區宣傳行動

天水圍仲繼續緊架

今日好叻，繼續創造奇蹟，加油呀手足！

聽日機場觀塘見！

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

借個位黎用下
[人手頂置] 如果一打開車門成個月台都係狗點算

香港人
我地好叻

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

作戰mode！！！！

推呀

We are Hongkoners

五大訴求！

唔好一和理非一有人開心少少就話膠啦😞

得閒要搞下呢d 活動令到士氣大增

堅持

多謝大家都肯企出黎

香港人你地好叻呀

我哋一輸，就會俾人清算！

其實我地一直都俾人清算緊，唔好對其他人被清算視而不見，因為下一個好快就到我地！五大訴求，缺一不可！

冇諗過可以連到北角

1%都未贏過
所以繼續努力

我都以為會唔夠 由吹雞到實行一個禮拜都冇 但竟然可以起咁短時間內動員到咁多人 真係好犀利
仲要其實今日多人嘅程度係要企到膊頭貼膊頭先企得哂d人 如果大家真係拖手再拉遠少少個距離連埋去新界都仲得...

仆街 以為取消咗
宣傳不足喎！

推！！！！

雖然件事有點膠 但呢場運動 絕對係一場持久戰 好需要繼續連結每一位香港人

今日感動完 我地就要繼續堅持
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

的確無流血表達到訴求當然係好
我都明由雨革開始起咁多世界奇觀係型
但認真， 黎緊既日子， 繼續對準popo ok?
需知道
鬼會打示威者， 會打一般市民，
佢會作勢打狗
但絕不會真打狗

都係果句， 要對準政權

不分和武

不割席 不分化

對準目標，一個訴求都未有贏過！
不回應，我哋一日都不散

繼續做嘢啊！外國文宣！IG FB Airdrop大法

824.825.831

想講我起藍田巴士總站入面聽到人嗌口號
人多+迴音真係好震撼
震撼到我有十幾秒冇出聲 好好欣賞呢個moment

下次要諗清楚點排, 點塞

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

721 811
我地一定贏

香港人加油

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

當然啦 大家唔會鬆懈唔會忘記
叉個靚電繼續行落去

多謝今晚各位街坊手足遊客，希望之後每一次不分和勇依然同大家一齊。

高興完滿足完，自己同自己講，我哋未贏過！

唔可以步5年前後塵！

每次出去都要有最大嘅決心，不成功便成仁！

上得前面唔好驚，死都要拉住前面手足，一個不能小。

無端端跑走只會令前面中伏！

核彈都唔割，唔係口號，要做！

加油！

戰鬥到底

推。

當我知道填咗表既人有80%，就知一定夠人
問題係分佈平唔平均
但遇上香港人依個遊行民族簡直係小兒科

8.24 07:00 和你Suck機場 (死恢復燃)8.24 13:00 觀塘遊行8.25 14:30 荃葵青遊行*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷 *將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等撳美金 你今日撳咗未？！逢星期五、日罷買五大訴求 缺一不可

今晚真係好犀利
香港人要堅持撐落去！

由勁驚冇人不斷係tg ig fb宣傳 到到今日係紅磡 由七點開始form人鏈 一路不斷勁逼人 條鏈一路向前郁 一路郁到9點都仲係膊頭貼膊頭😭真係好感動

Same here
第一次嗌 香港人加油

勿忘初心。
我地仲係輸緊5:0

呢個世界唔再分和理勇武
只有「手足」
出得黎都係互相支持不割席到底

香港人唔會輸

唔好滿足
今日當係個小小既鼓舞
回一回氣再上路
香港人加油

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

一齊加油

今日係葵芳既成公里人鏈

我都覺得係個奇跡 憑係網上短短數句說話

就出黎手牽手 直至人龍數公里長

咩少少？係大奇蹟日啊，尋日先多文宣，都怕太遲，唔夠人，香港人真係值得驕傲👍👍💪💪

大家加油

我都以為獅子山唔夠人
我等二批出發
都係幾十人左右
上到去好感動

一開始 以為 拖到一條 同覺得 會要好多人 同協調 人 難度大

今日見到 人數多就連到

Agree

一路睇呢個一路喊香港人加油

824觀塘見

今日九龍灣見倒好多銀髮出來,好梘動

對抗壓迫那一仗有你迎著上

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

奇蹟
我地一定可以創造

今日全日係咁諗住條人鏈一定唔夠人斷開一段段
點知香港人咁勁

散水d人大仲大叫聽日機場之路見

不自滿啊
今晚補血
仲係5:0㗎！

光復香港！

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者七百餘
六位義士死諫

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？
我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續上街抗爭
８２４上午和你塞，下午觀塘遊行
８２５荃葵青大遊行

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

別忘記
讓我們
代義士
行落去

今日有好多記者同外媒
都有影文化中心外面呢兩個雕像
問過，佢哋都冇忘記犧牲嘅義士
你地呢？

香港人好忙！
容許我真係講一句

香港人！加油！

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

永遠不會忘記！

我都以為form唔成，於是我明明最近愛丁堡廣場都特登搭去灣仔
落車見到好少人就去買個包先
出到嚟未到八點已經組好
於是由消防局一直行去維園
最痴線係返到嚟天水圍十點幾竟然都見到人鏈
搭巴士都即刻開電筒，最衰係我手機舉舉吓冇電
我愛你哋

好想同維園企我隔離位絲打say sorry
雖然只係拖手腕但我真係好多汗，多謝你都肯拖我
利申：藍絲

必須清算
香港人堅持呀！

有reddit入黎同我upvote咗佢

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

係，一開始就係好擔心會唔夠人
因為始終個時間未必個個都得，
而且個人鏈都算幾臨時先講起

但到最後都係成功咗，香港人真係好團結！

五大訴求，缺一不可！

唱do you hear the people sing都可以
「今天我」 就真係不了

明白好肉酸
但唱英文 身邊啲老老話唔識英文
所以轉唱今天我

couldnt agree more